黃大仙廣場嘅巴打全部入來！

好多手足宜家係黃大仙中心食緊嘢，快啲來joon 我地！

啱啱食完野講趕過嚟 冇人 以為去錯地方

去到無人嘅

小心樓主係鬼